【不孝子系列】$78 5GB 21M vs $108 無限2M

長老合約到期,心水有兩個plan,揀邊個好

ps. 現有3GB plan成日唔夠用,因佢d老友記成日send片
多數whatsapp/wechat/mytv/YouTube

比多30蚊用無限2M plan
78蚊21M, 5Gb後落地獄

146 21m 真無限啦

睇得片上到5gb都唔夠嫁啦
計我話兩個都唔啱

話明不孝子,要平就係咁
2M好處係真無限,唔怕爆data,睇到YouTube
5GB係行21M又平d...

答非所問

地獄速之後
係你落地獄

死讀書

佢俾個好啲嘅提議你，你話佢答非所間

書讀死
讀死書

咁咪貴左，最後去298無限
極限108

儲值卡88蚊3.6mb無限
15gb 2mb

儲值卡係抵玩，但唔想搞咁多手續mnp，唔記得增值無埋個電話就死得...

我用緊68蚊15gb 7.2mbps 後 2mbps
你鍾意咪簽果啲plan我覺得唔抵姐

108$宜家係咩Plan
但得2m係咪真係夠用

做個孝子, 出個淨打電話PLAN啦

78 用晒咪返屋企睇
send 少啲長輩圖仲好啦

出完，第2日毒報見

用緊2mbs 無限
幾抵用

其實我覺得2M都已經好快

咩台有呢D plan

儲值卡

咁串就唔好問人,108一樣要加18蚊爆你BUD唔好諗

12x 2Mb傻嘅先用

當然2m la, 如果108免隧道費我覺得可以，5g睇片一日就玩完，之後128k祇可以收whatsapp 文字。

share